多名被捕民主派fb專頁突消失 包括前公民黨5被告

47名參與民主派初選人士被警方控以「串謀顛覆國家政權罪」 ，國安法指定法官蘇惠德昨原批准15人保釋，但律政司隨即上訴，令所有被告須繼續還柙。以往，不少被告家屬或助理會在社交網站代為發文，向支持者更新他們的近況，然而，多位不獲批保釋的民主派人士，其社交網站專頁今日突然消失。

朱閪幾時收皮

邊個刪

似係保釋條件

Fb做埋政治審查

Dklm

我估係自己delete?

有admin自己del唔出奇